msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: tform1.barcodeqr1.hint
msgid "Click on image to close it"
msgstr "单击图像将其关闭"

#: tform1.bcopyaddr.hint
msgid "Copy address to clipboard"
msgstr "将地址复制到剪贴板"

#: tform1.bcustomaddr.hint
msgid "Customize address"
msgstr "自定义地址"

#: tform1.bdefaddr.hint
msgid "Set address as Default"
msgstr "设置为默认地址"

#: tform1.bitbtnblocks.caption
msgctxt "tform1.bitbtnblocks.caption"
msgid "000000"
msgstr "000000"

#: tform1.bitbtnblocks.hint
msgctxt "tform1.bitbtnblocks.hint"
msgid "Last downloaded block"
msgstr "最新区块"

#: tform1.bitbtndonate.caption
msgctxt "tform1.bitbtndonate.caption"
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: tform1.bitbtnpending.caption
msgid "00"
msgstr "00"

#: tform1.bitbtnpending.hint
msgid "Network pending orders"
msgstr "待处理订单"

#: tform1.bitbtnweb.caption
msgctxt "tform1.bitbtnweb.caption"
msgid "Web"
msgstr "页面"

#: tform1.bnewaddr.hint
msgid "Generate new address"
msgstr "生成新地址"

#: tform1.bokcustom.hint
msgctxt "tform1.bokcustom.hint"
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: tform1.bqrcode.hint
msgid "Show QR code"
msgstr "显示二维码"

#: tform1.bsavenodeoptions.caption
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tform1.btestnode.caption
msgid "Test"
msgstr ""

#: tform1.butstartdoctor.caption
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: tform1.butstopdoctor.caption
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: tform1.button1.caption
#, fuzzy
#| msgid "CLear"
msgctxt "tform1.button1.caption"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: tform1.button2.caption
#, fuzzy
msgctxt "tform1.button2.caption"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: tform1.caption
msgid "Noso"
msgstr "Noso"

#: tform1.cbautoip.caption
msgctxt "tform1.cbautoip.caption"
msgid "Auto"
msgstr ""

#: tform1.cbautoip.hint
msgctxt "tform1.cbautoip.hint"
msgid "Use mainnet auto assigned IP"
msgstr ""

#: tform1.cbblockexists.caption
msgid "Block file"
msgstr "区块文件"

#: tform1.cbblockhash.caption
msgid "Block hash"
msgstr "区块哈希"

#: tform1.cbrunnodealone.caption
msgid "Stop memos outputs (BETA)"
msgstr ""

#: tform1.cbrunnodealone.hint
msgid "Run as unattended Masternode"
msgstr ""

#: tform1.cbsummaryhash.caption
msgid "Summary hash"
msgstr "摘要哈希"

#: tform1.cb_autorpc.caption
msgid "Active JSON-RPC server at launch"
msgstr "运行 JSON-RPC 服务器"

#: tform1.cb_currentjob.caption
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: tform1.cb_currentjob.hint
msgid "Show current job (BETA)"
msgstr ""

#: tform1.cb_fullnode.caption
#, fuzzy
#| msgid "Download blockchain"
msgctxt "tform1.cb_fullnode.caption"
msgid "Download complete blockchain"
msgstr "下载区块链"

#: tform1.cb_rpcfilter.caption
msgid "Accept only whitelist requests"
msgstr "只接受白名单请求"

#: tform1.cb_rpc_on.caption
msgid "Enable JSON-RPC server"
msgstr "启用 JSON-RPC 服务器"

#: tform1.cb_wo_antifreeze.caption
msgid "Anti freeze (s)"
msgstr "Anti freeze (s)"

#: tform1.cb_wo_autoconnect.caption
msgid "Auto connect at start"
msgstr "启动时自动连接"

#: tform1.cb_wo_autoupdate.caption
#, fuzzy
#| msgid "Install automatically new official releases"
msgctxt "tform1.cb_wo_autoupdate.caption"
msgid "Update automatically with directives"
msgstr "自动更新版本"

#: tform1.cb_wo_multisend.caption
msgid "Send coins only from default address"
msgstr "仅从默认地址发送硬币"

#: tform1.cb_wo_totray.caption
msgid "Minimize to tray"
msgstr "最小化"

#: tform1.checkbox4.caption
msgid "Run MasterNode"
msgstr "运行主节点"

#: tform1.checkbox7.caption
msgid "Enable sound alerts"
msgstr "启用声音警报"

#: tform1.checkbox8.caption
msgid "Coins filter"
msgstr "选择硬币"

#: tform1.checkbox9.caption
msgid "Use my default addresses"
msgstr "使用默认地址"

#: tform1.editscmont.text
msgid "0.00000000"
msgstr "0.00000000"

#: tform1.lababout.caption
msgid "About message"
msgstr "关于留言"

#: tform1.label1.caption
msgid "Post offer"
msgstr "发布报价"

#: tform1.label10.caption
msgctxt "tform1.label10.caption"
msgid "Funds address"
msgstr "资金地址"

#: tform1.label11.caption
msgctxt "tform1.label11.caption"
msgid "Sign address"
msgstr "签名地址"

#: tform1.label12.caption
msgctxt "tform1.label12.caption"
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: tform1.label13.caption
msgctxt "tform1.label13.caption"
msgid "Funds password"
msgstr "密码"

#: tform1.label14.caption
msgctxt "tform1.label14.caption"
msgid "Transfer"
msgstr ""

#: tform1.label15.caption
#, fuzzy
msgctxt "tform1.label15.caption"
msgid "Destination"
msgstr "目标地址"

#: tform1.label2.caption
msgid "Minimum connections to work"
msgstr "连接"

#: tform1.label3.caption
msgid "Connect time out (ms)"
msgstr "连接超时（毫秒）"

#: tform1.label4.caption
msgid "Read time out (ms)"
msgstr "读取超时（毫秒）"

#: tform1.label5.caption
msgid "History orders showed"
msgstr "区块订单"

#: tform1.label6.caption
msgid "PoS addresses warning days"
msgstr "PoS地址报警"

#: tform1.label7.caption
msgid "Wallet language"
msgstr "钱包语言"

#: tform1.label8.caption
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: tform1.label9.caption
msgctxt "tform1.label9.caption"
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: tform1.labelbigbalance.caption
msgctxt "tform1.labelbigbalance.caption"
msgid "0 NOS"
msgstr "0 NOS"

#: tform1.labeldoctor.caption
msgid "Waiting"
msgstr "等待"

#: tform1.labelnobiexaverage.caption
msgctxt "tform1.labelnobiexaverage.caption"
msgid "Average: -.-"
msgstr "平均数： -。-"

#: tform1.labelnobiexlast.caption
msgctxt "tform1.labelnobiexlast.caption"
msgid "Last: -.-"
msgstr "最新区块"

#: tform1.labelnodeshash.caption
msgid "Count: "
msgstr ""

#: tform1.labeltransactiondetails.caption
msgid "Transaction details"
msgstr "交易明细"

#: tform1.lsctop.caption
msgid "Send coins"
msgstr "发送硬币"

#: tform1.menuitem1.caption
msgid "Network"
msgstr "菜单"

#: tform1.menuitem2.caption
msgid "Start Server"
msgstr "启动服务器"

#: tform1.menuitem23.caption
msgctxt "tform1.menuitem23.caption"
msgid "CLear"
msgstr "清除"

#: tform1.menuitem24.caption
msgctxt "tform1.menuitem24.caption"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: tform1.menuitem25.caption
msgctxt "tform1.menuitem25.caption"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: tform1.menuitem26.caption
msgctxt "tform1.menuitem26.caption"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: tform1.menuitem27.caption
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: tform1.menuitem3.caption
msgctxt "tform1.menuitem3.caption"
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: tform1.menuitem4.caption
msgctxt "tform1.menuitem4.caption"
msgid "Miner"
msgstr "矿工"

#: tform1.menuitem5.caption
msgid "Import Wallet"
msgstr "导入钱包"

#: tform1.menuitem6.caption
msgid "Export Wallet"
msgstr "导出钱包"

#: tform1.menuitem7.caption
msgctxt "tform1.menuitem7.caption"
msgid "About..."
msgstr "关于..."

#: tform1.menuitem8.caption
msgid "Restart"
msgstr "重启"

#: tform1.menuitem9.caption
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: tform1.sbscmax.hint
msgid "Send all"
msgstr "全部发送"

#: tform1.sbscpaste.hint
msgid "Paste destination"
msgstr "粘贴目标地址"

#: tform1.scbitcancel.caption
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tform1.scbitclea.caption
msgctxt "tform1.scbitclea.caption"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: tform1.scbitconf.caption
msgctxt "tform1.scbitconf.caption"
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: tform1.scbitsend.caption
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: tform1.scbitsend1.caption
msgctxt "tform1.scbitsend1.caption"
msgid "Transfer"
msgstr ""

#: tform1.speedbutton1.hint
msgid "Copy Order ID"
msgstr "订单"

#: tform1.speedbutton2.caption
msgid "A"
msgstr ""

#: tform1.speedbutton2.hint
msgid "Show address"
msgstr ""

#: tform1.speedbutton3.caption
msgid "K"
msgstr ""

#: tform1.speedbutton3.hint
msgid "Show Keys"
msgstr ""

#: tform1.staconlab.caption
msgid "0"
msgstr "0"

#: tform1.staconlab.hint
msgid "Connected peers"
msgstr "连接Peers"

#: tform1.starpcimg.hint
msgid "RPC server active"
msgstr "RPC服务器正常"

#: tform1.statimelab.caption
msgid "00-00-00 00:00:00 (0)"
msgstr "00-00-00 00:00:00 (0)"

#: tform1.statimelab.hint
msgid "Noso network time"
msgstr "Noso网络时间"

#: tform1.tabaddresses.caption
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: tform1.tabconsole.caption
msgctxt "tform1.tabconsole.caption"
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#: tform1.tabdebug_log.caption
#, fuzzy
msgctxt "tform1.tabdebug_log.caption"
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: tform1.tabdoctor.caption
msgid "Doctor"
msgstr "修复"

#: tform1.tabexbuy.caption
msgid "LTC"
msgstr "LTC"

#: tform1.tabexchange.caption
msgid "NoBiEx"
msgstr "内置交易所"

#: tform1.tabgvts.caption
msgctxt "tform1.tabgvts.caption"
msgid "GVTs"
msgstr ""

#: tform1.tabhistory.caption
msgid "History"
msgstr "历史订单"

#: tform1.tabmonitor.caption
#, fuzzy
#| msgid "Monitor"
msgctxt "tform1.tabmonitor.caption"
msgid "Debug"
msgstr "监视器"

#: tform1.tabmonitormonitor.caption
#, fuzzy
#| msgid "Monitor"
msgctxt "tform1.tabmonitormonitor.caption"
msgid "Processes"
msgstr "监视器"

#: tform1.tabnodeoptions.caption
msgctxt "tform1.tabnodeoptions.caption"
msgid "Node"
msgstr "节点"

#: tform1.tabnodes.caption
msgid "Nodes"
msgstr "节点"

#: tform1.taboptions.caption
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: tform1.tabopt_wallet.caption
#, fuzzy
msgctxt "tform1.tabopt_wallet.caption"
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: tform1.tabsheet10.caption
#, fuzzy
#| msgid "Peers"
msgid "Stats"
msgstr "Peers"

#: tform1.tabsheet3.caption
msgid "RPC"
msgstr "RPC"

#: tform1.tabsheet5.caption
msgid "Trade"
msgstr "设置"

#: tform1.tabsheet8.caption
msgid "Except"
msgstr "Except"

#: tform1.tabsheet9.caption
msgctxt "tform1.tabsheet9.caption"
msgid "About..."
msgstr "关于..."

#: tform1.tabwallet.caption
msgctxt "tform1.tabwallet.caption"
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: translation.rs0001
#, object-pascal-format
msgid "TimeOut reading from slot: %s"
msgstr "插槽数据读取超时：%s"

#: translation.rs0002
#, object-pascal-format
msgid "Error Reading lines from slot: %s"
msgstr "插槽数据读取错误：%s"

#: translation.rs0003
msgid "Receiving headers"
msgstr "接收 头文件"

#: translation.rs0004
#, object-pascal-format
msgid "Error Receiving headers from %s (%s)"
msgstr "头文件错误  %s (%s)"

#: translation.rs0005
#, object-pascal-format
msgctxt "translation.rs0005"
msgid "Headers file received: %s"
msgstr "收到的头文件：%s"

#: translation.rs0006
msgid "Receiving blocks"
msgstr "接收区块信息"

#: translation.rs0007
#, object-pascal-format
msgid "Error Receiving blocks from %s (%s)"
msgstr "错误的区块信息 %s (%s)"

#: translation.rs0008
#, object-pascal-format
msgid "Error sending outgoing message: %s"
msgstr "发送传出消息时出错：%s"

#: translation.rs0009
#, object-pascal-format
msgid "ERROR: Deleting OutGoingMessage-> %s"
msgstr "错误：删除外发消息-> %s"

#: translation.rs0010
msgid "Auto restart enabled"
msgstr "启用自动重启"

#: translation.rs0011
msgid "BAT file created"
msgstr "BAT文件已创建"

#: translation.rs0012
msgid "Crash info file created"
msgstr "崩溃信息文件已创建"

#: translation.rs0013
msgid "Data restart file created"
msgstr "数据重启文件已创建"

#: translation.rs0014
msgid "All forms closed"
msgstr "所有表格已关闭"

#: translation.rs0015
msgid "Outgoing connections closed"
msgstr "传出连接关闭"

#: translation.rs0016
msgid "Node server closed"
msgstr "节点服务器关闭"

#: translation.rs0017
msgid "Closing pool server..."
msgstr "正在关闭池服务器..."

#: translation.rs0018
msgid "Pool server closed"
msgstr "池服务器关闭"

#: translation.rs0019
msgid "Pool members file saved"
msgstr "已保存池成员文件"

#: translation.rs0020
msgid "Noso launcher executed"
msgstr "Noso 启动器已执行"

#: translation.rs0021
#, object-pascal-format
msgid "Blocks received up to %s"
msgstr "同步区块 %s"

#: translation.rs0022
msgid "✓ Data directory ok"
msgstr "✓ 数据目录正常"

#: translation.rs0023
msgid "✓ GUI initialized"
msgstr "✓ 图形界面初始化"

#: translation.rs0024
msgid "✓ My data updated"
msgstr "✓ 本地数据已更新"

#: translation.rs0025
msgid "✓ Miner configuration set"
msgstr "✓ 矿工配置"

#: translation.rs0026
#, object-pascal-format
msgid "✓ %s languages available"
msgstr "✓ %s 种语言可选择"

#: translation.rs0027
#, object-pascal-format, fuzzy
#| msgid "Wallet %s%s"
msgid "Node %s%s"
msgstr "钱包 %s%s"

#: translation.rs0028
#, object-pascal-format
msgid "✓ %s CPUs found"
msgstr "✓ %s CPUs found"

#: translation.rs0029
msgid "Noso session started"
msgstr "Noso 会话开始"

#: translation.rs0030
msgid "Closing wallet"
msgstr "关闭钱包"

#: translation.rs0031
#, object-pascal-format
msgid "POOL: Error trying close a pool client connection (%s)"
msgstr "池：尝试关闭池客户端连接时出错 (%s)"

#: translation.rs0032
#, object-pascal-format
msgid "POOL: Error sending message to miner (%s)"
msgstr "池：向矿工发送消息时出错（%s）"

#: translation.rs0033
msgid "POOL: Rejected not registered user"
msgstr "POOL: 拒绝未注册用户"

#: translation.rs0034
#, object-pascal-format
msgid "Pool: Error registering a ping-> %s"
msgstr "池：注册 ping 时出错-> %s"

#: translation.rs0035
msgid "Pool solution verified!"
msgstr "验证池解决方案！"

#: translation.rs0036
#, object-pascal-format
msgid "Pool solution FAILED at step %s"
msgstr "池解决方案在步骤失败 %s"

#: translation.rs0038
#, object-pascal-format
msgid "POOL: Unexpected command from: %s -> %s"
msgstr "池：异常指令: %s -> %s"

#: translation.rs0039
#, object-pascal-format
msgid "POOL: Status requested from %s"
msgstr "池：请求的状态 %s"

#: translation.rs0040
#, object-pascal-format
msgid "Pool: closed incoming %s (%s)"
msgstr "池：关闭传入 %s (%s)"

#: translation.rs0041
#, object-pascal-format, fuzzy, badformat
#| msgid "Pool: Error inside MinerJoin-> %s"
msgid "Pool: Error inside MinerJoin (%s) -> %s"
msgstr "Pool: MinerJoin内部出错-> %s"

#: translation.rs0042
#, object-pascal-format
msgid "SERVER: Error trying close a server client connection (%s)"
msgstr "服务器: 尝试关闭服务器客户端连接时出错 (%s)"

#: translation.rs0043
#, object-pascal-format
msgid "SERVER: Received a line from a client without and assigned slot: %s"
msgstr "服务器: 从没有分配槽位的客户端收到数据: %s"

#: translation.rs0044
msgid "SERVER: Timeout reading line from connection"
msgstr "服务器：读取超时"

#: translation.rs0045
#, object-pascal-format
msgid "SERVER: Can not read line from connection %s (%s)"
msgstr "服务器: 无法连接 %s (%s)"

#: translation.rs0046
#, object-pascal-format
msgid "SERVER: Server error receiving headers file (%s)"
msgstr "服务器: 服务器接收错误头文件 (%s)"

#: translation.rs0047
#, object-pascal-format
msgctxt "translation.rs0047"
msgid "Headers file received: %s"
msgstr "收到的头文件：%s"

#: translation.rs0048
#, object-pascal-format
msgid "SERVER: Server error receiving block file (%s)"
msgstr "服务器: 服务器接收错误块文件 (%s)"

#: translation.rs0049
#, object-pascal-format
msgid "SERVER: Error creating stream from headers: %s"
msgstr "服务器：从头文件创建时出错：%s"

#: translation.rs0050
#, object-pascal-format
msgid "Headers file sent to: %s"
msgstr "头文件发送到：%s"

#: translation.rs0051
#, object-pascal-format
msgid "SERVER: Error sending headers file (%s)"
msgstr "服务器: 发送头文件时出错 (%s)"

#: translation.rs0052
#, object-pascal-format
msgid "SERVER: BlockZip send to %s: %s"
msgstr "服务器: 区块Zip文件 发送到 %s: %s"

#: translation.rs0053
#, object-pascal-format
msgid "SERVER: Error sending ZIP blocks file (%s)"
msgstr "服务器: 发送 ZIP 区块文件时出错 (%s)"

#: translation.rs0054
#, object-pascal-format
msgid "SERVER: Error adding received line (%s)"
msgstr "服务器: 添加接收行时出错 (%s)"

#: translation.rs0055
#, object-pascal-format
msgid "SERVER: Got unexpected line: %s"
msgstr "服务器: 有异常数据：%s"

#: translation.rs0056
msgid "SERVER: Timeout reading line from new connection"
msgstr "服务器: 读取新连接超时"

#: translation.rs0057
#, object-pascal-format
msgid "SERVER: Can not read line from new connection (%s)"
msgstr "服务器: 无法读取新连接 (%s)"

#: translation.rs0058
#, object-pascal-format
msgid "SERVER: Invalid client -> %s"
msgstr "服务器: 无效的客户端 -> %s"

#: translation.rs0059
msgid "SERVER: Own connected"
msgstr "服务器: 连接"

#: translation.rs0060
#, object-pascal-format
msgid "SERVER: Duplicated connection -> %s"
msgstr "服务器: 重复连接 -> %s"

#: translation.rs0061
#, object-pascal-format
msgid "New Connection from: %s"
msgstr "新连接来自：%s"

#: translation.rs0062
#, object-pascal-format
msgid "SERVER: Closed unhandled incoming connection -> %s"
msgstr "服务器：关闭未处理的传入连接 -> %s"

#: translation.rs0063
#, fuzzy
#| msgid "Next block required"
msgid "Stake size"
msgstr "PoS需要硬币"

#: translation.rs0064
#, fuzzy
#| msgid "My PoS addresses"
msgid "MNs earnings"
msgstr "我的PoS地址"

#: translation.rs0065
#, fuzzy
#| msgid "My PoS earnings"
msgid "PoS earnings"
msgstr "我的PoS收入"

#: translation.rs0066
msgid "Rebuilding my transactions..."
msgstr "重建交易..."

#: translation.rs0067
msgid "✓ My transactions rebuilded"
msgstr "✓ 交易重建成功"

#: translation.rs0068
msgid "✓ My transactions grid updated"
msgstr "✓ 交易网格已更新"

#: translation.rs0069
msgid "✓ Launcher file deleted"
msgstr "✓ 启动器文件已删除"

#: translation.rs0070
msgid "✓ Restart file deleted"
msgstr "✓ 重启文件已删除"

#: translation.rs0071
msgid "Checking last release available..."
msgstr "正在检查可用的最新版本..."

#: translation.rs0072
msgid "✗ Failed connecting with project repo"
msgstr "✗ 与项目库连接失败"

#: translation.rs0073
msgid "✓ Running last release version"
msgstr "✓ 运行最新版本"

#: translation.rs0074
msgid "✗ New version available on project repo"
msgstr "✗ 有新版本"

#: translation.rs0075
msgid "✓ Running a development version"
msgstr "✓ 运行开发版本"

#: translation.rs0076
msgid "Start server"
msgstr "启动服务器"

#: translation.rs0077
msgid "Stop server"
msgstr "停止服务器"

#: translation.rs0078
msgctxt "translation.rs0078"
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: translation.rs0079
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: translation.rs0080
msgid "You can not test while server is active"
msgstr ""

#: translation.rs0081
msgid "Invalid sign address"
msgstr ""

#: translation.rs0082
msgid "Funds address do not owns enough coins"
msgstr ""

#: translation.rs0083
msgid "You need update the wallet"
msgstr ""

#: translation.rs0084
#, object-pascal-format
msgid "Not valid ASCII message received: %s"
msgstr ""

#: translation.rs0085
msgid "Receiving summary file"
msgstr ""

#: translation.rs0086
#, object-pascal-format
msgid "Error Receiving sumary from %s (%s)"
msgstr ""

#: translation.rs0087
#, object-pascal-format
msgid "Sumary file received: %s"
msgstr ""

#: translation.rs0088
msgid "✓ My GVTs grid updated"
msgstr ""

#: translation.rs0089
msgid "Receiving GVTs file"
msgstr ""

#: translation.rs0090
#, object-pascal-format
msgid "Error Receiving GVTs from %s (%s)"
msgstr ""

#: translation.rs0091
#, object-pascal-format
msgid "SERVER: Error creating stream from GVTs: %s"
msgstr ""

#: translation.rs0500
msgid "Noso Launcher"
msgstr "Noso启动器"

#: translation.rs0501
msgctxt "translation.rs0501"
msgid "Destination"
msgstr "目标地址"

#: translation.rs0502
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: translation.rs0503
msgid "Reference"
msgstr "参考"

#: translation.rs0504
msgctxt "translation.rs0504"
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: translation.rs0505
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: translation.rs0506
msgid "Connections"
msgstr "连接"

#: translation.rs0507
msgid "Headers"
msgstr "头文件"

#: translation.rs0508
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: translation.rs0509
msgid "LastBlock"
msgstr "最新区块"

#: translation.rs0510
msgid "Blocks"
msgstr "已同步区块"

#: translation.rs0511
msgid "Pending"
msgstr "待处理订单"

#: translation.rs0512
#, object-pascal-format
msgid "Invalid language: %s"
msgstr "无效语言：%s"

#: translation.rs0513
msgid "Wallet restart needed"
msgstr "需要重启钱包"

#: translation.rs0514
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: translation.rs0515
msgctxt "translation.rs0515"
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: translation.rs0516
#, object-pascal-format
msgid "Masternodes: (%d) %s"
msgstr ""

#: translation.rs0517
#, object-pascal-format
msgid "(%d)  %d/%s"
msgstr ""

#: translation.rs0518
msgid "Next Miner"
msgstr ""

#: translation.rs0519
msgid "Best Hash"
msgstr ""

#: translation.rs1000
#, object-pascal-format
msgid "Processing block %d (%d %%)"
msgstr "处理区块 %d (%d %%)"

#: translation.rs1001
#, object-pascal-format, fuzzy
#| msgid ""
#| "----- ERROR ----\n"
#| "Block: %d\n"
msgid ""
"----- ERROR ----\n"
"Block: %d"
msgstr ""
"- - - 错误 - - \n"
"区块：%d\n"

#: translation.rs1002
#, object-pascal-format, fuzzy
#| msgid ""
#| "Wrong block hash\n"
#| "File: %s\n"
#| "Headers: %s\n"
msgid ""
"Wrong block hash\n"
"File: %s\n"
"Headers: %s"
msgstr ""
"错误的区块哈希\n"
"文件：%s\n"
"头文件：%s\n"

#: translation.rs1003
#, object-pascal-format
msgid "File not found: %s"
msgstr "未找到文件：%s"

#: translation.rs1004
#, object-pascal-format, fuzzy
#| msgid ""
#| "Wrong summary hash\n"
#| "Summary: %s\n"
#| "Headers: %s\n"
msgid ""
"Wrong summary hash\n"
"Summary: %s\n"
"Headers: %s"
msgstr ""
"错误的摘要哈希\n"
"摘要：%s\n"
"头文件：%s\n"

#: translation.rs1501
msgid "Invalid address"
msgstr ""

#: translation.rs1502
msgid "You can not do it while pool is active."
msgstr ""

#: translation.rs1503
#, object-pascal-format
msgid "Totals: %d connections, %d IPs"
msgstr ""

#: translation.rs1504
msgid "Address do not exists in wallet."
msgstr ""

#: translation.rs1505
msgid "Keys pasted to clipboard."
msgstr ""

#: translation.rs2000
msgid "Sign address not valid"
msgstr ""

#: translation.rs2001
msgid "Wallet not updated"
msgstr ""

#: translation.rs2002
#, object-pascal-format
msgid ""
"*****CRITICAL*****\n"
"Error inside VerifyConnectionStatus: %s\n"
"*****CRITICAL*****"
msgstr ""

#: translation.rs2003
msgid "Sumary file requested"
msgstr ""

#: translation.rs2501
#, object-pascal-format
msgid ""
"*****CRITICAL*****\n"
"Error type 3 on crypto thread: %s\n"
"*****CRITICAL*****"
msgstr ""

#: translation.rs2502
#, object-pascal-format
msgid ""
"*****CRITICAL*****\n"
"Error type 4 on crypto thread: %s\n"
"*****CRITICAL*****"
msgstr ""

#: translation.rs2503
#, object-pascal-format
msgid ""
"*****CRITICAL*****\n"
"Error type 5 on crypto thread: %s\n"
"*****CRITICAL*****"
msgstr ""

#: translation.rs2504
#, object-pascal-format
msgid ""
"*****CRITICAL*****\n"
"Error type 6 on crypto thread: %s\n"
"*****CRITICAL*****"
msgstr ""

#: translation.rs2505
#, object-pascal-format
msgid ""
"*****CRITICAL*****\n"
"Error type 7 on crypto thread: %s\n"
"*****CRITICAL*****"
msgstr ""

